新手上路買鞋一問

小弟對牌子冇咩研究
但係近日又想買鞋
想問下巴絲們有冇d
型d又五公廁既鞋款推介下？
附送埋圖就最好拉
thx巴絲們

五

唔